
Бог любит всех людей,
И тебя и меня,
И больших и малышей,
Примет всех, любя.
Босс — это Бог внутри, не смотри так сверху,
Мы все равны и даже если ты сегодня первый .
Все равны и всё равнозначно как пустота ,
Но дьявол хочет видеть в каждом из нас раба .
Мы продолжаем ненавидеть, каждый день война,
И каждый день борьба, чтобы выжить — плохая игра.
Мне мерещится, как мой родной город сжирает тьма,
Меня спасает любовь, в сердце та, что одна.
Не надо никого не слушать, не сходи с ума,
Ты не жалкий раб, ты как Иисус — посланник отца.
Подумай об этом, единый путь и одна душа,
Мы выходим из темноты, смотри в наши глаза.
Мои молитвы незаметно летят к небесам ,
Да, это сделал я, я это сделал сам!
Именно здесь, а не где-то там,
Через тернии к звёздам и большим делам .
Бог любит всех людей,
И тебя и меня,
И больших и малышей,
Примет всех, любя.
